11年派6000蚊同今年派4000蚊都無資格既苦主入黎

11年->未夠18歲
19年->tax reduction>4000
公平咩？

以為自己開左post
情況一模一樣

你交幾多tax?

11年 岩岩好18歲 >有份
19年 17-18年岩岩好辭左職,番下Part time咁,唔洗交稅 >有份

爽YY 咁就多你1萬蚊洗

屌你老母臭閪，乜柒都冇份

點建唔講下咁多年黎澳門派左幾多錢？
首期都黎啦

屌你 岩岩好交5000幾 退左40xx
一蚊都冇 on撚鳩

屌一撚樣，又係5千退4千頭，你老味

同是天涯羅樂林

驚自爆 不了

我都唔係澳門人

幫補下水費，電費都冇咁撚嬲
柒頭波做少少野都搞唔掂

咁都自爆
我都有兩千拿

有物業 我屌

退左4000稅都嫌三嫌四

我都仲要交税喎

退税比你咪派咗囉

屌那媽

呢4000都係屌返黎
本身都係得退稅，你有咩損失

咁你係唔係已經交少左$4000稅？

羨慕搵錢多
我揀搵多啲

係 但我仲要交税 你個4000有我d血汗錢

我舊年交左廿萬印花稅 你用緊既公共設施有我d血汗錢